以前IG啲bra shop會post啲客試bra圖出嚟，諗起都扯

遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現

啲bra shop好似收晒皮搵唔返

冇波點試

傻啦，呢啲真係大隱隱於市

圖都冇張

你老母果間都幾好銷路

我都想有圖呀

純文字討論

好似次次都係同一個人whatsapp佢
係唔係自己whatsapp自己扮有生意咋

有波睇我就算啦唔理啦

70a 都有條gap,到底個pad 幾厚

個個電話都66字頭

個個身形波形差唔多
應該同一人
一定唔止a
想呃無知婦孺

肯定假架啦 又無錢分 得鬼閒打咁大段用評同你有親咩屌

遮都唔遮好d

heidi有救

請人影相扮客啫
有乜理由個個客都咁大波白滑又唔肥

最好買完會著住send返圖俾賣家啦，係嘅我都開返間
賣bra賣j圖

幫我媽淘過差唔多既bra 勁厚pad

頂 返工真係唔好上連登 真係成堆圖

盲人摸字上連登？

講咁耐都未有ig

自己望吓張圖個鋪名search啦呀哥

係喎 淨係留意對奶

淘寶99人仔既貨仔

做乜勁

唔好睇咁多，

睇完push up bar,

個個男人都可以push去C

痴撚線

呢位女孩真係幾正

睇背脊
呢條女係A級乍喎

Ig?

笑撚死

條佬第二張第一眼以為係余文樂

港女恩物

有啲誇張喎

笑到仆街

屌搵男model sell push up bra

男人都push到有波 世界好虛假

睇男人睇到扯咗 我係咪有問題

THIS

有無人覺得依種試著圖最好J

lm待j

留名

70A一樣有線

男人

依條女之前有係hoosters做過

Ig:machornam

J過佢好多次

睇條溝就睇得出係夾出黎定係真波

個阿叔影個陣到底諗緊咩

lm

留名待j

個樣好淫
[size=2]有無間bra shop ig/size=2]

d bra幾靚

肯定圖入面啲人係客？

有張青根波 正

你信呀？

70A

是但la
佢點宣傳你都唔會買嫁la
至緊要有j打

搵到間舖頭ig, 條女仲有d相好好丁

Ig呢？